安全順利準時翻到公司嘅我

屌你老母都無得上網 乜柒都做唔到 好心就全公司放一日假啦

去Starbuck借Wi-Fi⋯⋯

我係咪同您係同事

我係港島區

老闆：Share自己部手機網絡比電腦啦懵撚！

反正有人工 理撚得佢有冇野做

data用哂

半個鐘返到公司
一個人都無 啱啱食完個吉野家早餐

成棟大廈好似咩都無發生過咁～
無爛玻璃無樹葉無水浸無停電
馬照跑 舞照跳

岩呀 坐緊係個位玩電話

成棟都無定點？

名正言順唔洗做野